香港 地獄廚房 出曬煙 都仲未肯停擺 (Shutdown)

一日政府仲正常運作
政府每一步都係同市民對著幹

香港就好似地獄廚房咁，所有程序出曬錯。
啲客香港人只想食簡簡單單嘅雲吞麵。
大部份待應當聽唔到，落單係咁落麻辣燙
嚟到呢一步如果Gordon Ramsay係度, 會屌鳩啲待應
熱廚房煮大量勁辣麻辣燙捧出去上檯
啲客唔收貨要退，但部長收到經理命令要香港人硬食。
btw, 餐廳經理（姓支，叫聯辦）同部長（姓林，名奠）
嚟到呢一步如果Gordon Ramsay係度, 會屌鳩個廚房
並宣報餐廳停止運作。
但Gordon Ramsay唔係度，大量香港人食到痾嘔肚痛，於是投訴
餐廳經理同部長竟叫食蕉打鳩啲客。

事到如今，香港呢個地獄廚房竟可以繼續運作！
啲客竟日日照畀錢餐廳！叫人停止埋單，竟冇人和應！
廚房，待應，清潔，個個照樣日日去返工！
啲客叫廚房罷工，熱廚房99%人照返工！
食蕉日日收錢打鳩啲投訴嘅客，有啲客頂唔順還手。
經理，部長竟譴責啲客，話啲客暴力！
叫啲客有投訴就搵經理！
經理又啲叫有投訴就填表！

依家有和理非客人對外宣傳餐廳有乜問題。希望外界關住。
勇武客人衝擊熱廚房，試圖阻塞出入口。擾亂餐廳運作，
目的都係一樣，係要令餐廳停擺！！！！

依家唔係互相指責嘅時候，要想一想點先可以儘快停擺！！！
一日唔停，一日更多客人食物中毒兼被食蕉打傷！！

香港機場絕對係熱廚房其中一個極重要部門！！！！！

目標係要令政府停擺，談判如何落實雙普選！！！！

10連自推開始

10

推

10連自推開始

9

push

自推10連

8

其他4大訴求，佢地阿G阿Jor，又乜又物

但雙普選寫咗基本法裏面
佢哋冇藉口唔傾

如果不幸只爭取到雙普選
我希望大家都覺得勉強對得住
犧牲咗嘅義士，勇士！
希望佢地嘅冇白白犧牲！

自推10連

7

離港／訪港旅客
係自己決定進出呢間一早出曬煙，一早有曬旅遊警示嘅餐廳
自己對自己處境一啲責任都冇，完全係示威者嘅錯咁得意 ?

自推10連

6

我其實唔明旅客如何 100% 無辜
六月幾開始發酵到而家兩個月喇喎？

自推10連
5

受影響嘅旅客
有冇要返屋企嘅Ex-Pat ?
香港數以十萬計Ex-Pat
係香港賺錢之餘，有冇為香港發聲？
每次遊行只見外國人兩三個！
啲Ex-Pat真係咁無辜？

自推10連
4

啲淨係識落嚟搵錢，shopping 嘅大陸人
真係一國一制，香港仲咁好搵錢，shopping ？
啲大陸人真係咁無辜？阻到他們又點？

自推10連
３

決定7, 8月嚟香港玩
依家係機場返唔到屋企嘅人
你地冇睇新聞612 721發生
乜事？唔理，照嚟玩！信香港政府
信香港警渣！
啲遊客真係咁無辜？

自推10連
2

再唔係，香港咁危險
只塞爆抵港
畀出唔畀入
合乎人道精神未？

自推10連
1

件事由六月開始發酵到而家兩個月
我比夠你一個月猶豫好味呀
都仲有一個月俾你走
偏偏而家先要來賴啲人阻住機場？

818大遊行